一人一個細個會做既野

細個食腸仔包要食晒包先慢慢食條腸

打丁

一次過飲8杯水

出街跟階磚顏色行

撩完鼻屎食咗佢

渣人春袋

七步成詩

過馬路淨係會踩踩線過

小學雞 互奄

做功課